有冇人同我一樣想搵人傾下計，但同朋友唔知講咩好

平時返工已經夠悶，夜晚返到屋企都搵唔到朋友打機或者傾計咁，好似活係自己既世界咁

同感

反而係唔想將太多自己嘅情緒施加係朋友身上所以唔中意講

如果講心事真係搵個唔熟既人傾反而會放啲

人大左更加唔想煩到朋友

我都係
所以唔係佢地問到我，都唔會主動講

平時睇下d開心d既野 放鬆d啦
搵下有共同興趣既人一齊做同一樣既野
係開心既

同朋友講又驚佢地嫌我煩 唔敢同佢地又重覆講返嗰樣野

無任何朋友

呢個我好多時都係咁，所以我想變得冇咁負面

呢個我同唔熟反而講唔到，會同好熟好熟既朋友講，但都唔會煩佢地想耐，講下就算，我想法就係冇咩人會想聽人放負

朋友已經離開我
而我需要係樹窿

利申：已演變為情緒病患者

留低tg 將內心嘅煩惱同陌生人講下比較無壓力

Thanks

但我係負能量炸彈黎